點解啲電話game廣告可以噉垃圾

睇親youtube都彈果啲垃圾youtuber 出黎
講兩句垃圾口號 咩豪華場面 全新介面乜乜柒柒
跟住整條女出黎話仲唔快啲download xxxx同我一齊玩 大佬呀 次次都係噉唔撚悶架咩 我撚記得你邊隻game打邊隻game咩 而家啲廣告商係咪低能架

特別係果啲咩智障波子 樣衰肥仔果啲 見到你地個死人樣都冇心機玩啦

邊條女靚咪玩邊隻囉
之前隻game 我都係見到香格拉先玩同課金

Cm 啲廣告超垃圾

又唔係同條女玩 有咩意思

究竟啲垃圾game幾時收皮 咪又係濕鳩rpg

以前屎塔肥一句原來跑都可以咁好玩記到現在
今時今日確實好多手機分唔清邊款打邊款

我睇呢啲廣告睇到我好懷疑究竟係咪有用。邊啲人睇完真係會去玩

司徒夾帶拍果啲尤其垃圾

呢件垃圾都好過千篇一律嘅口號式宣傳廣告嘅